[A/I/PC] グラブル Granblue [61] 訂咗馬娘BD未

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

講起黎cy驚出完聲明之後仲係大把日本仔係度畫馬娘H野

就送到

準備2勝

要尊重

連續2日都係撞均等18x團
2日都躺贏

大佬你唔好咁痴線啦

躺贏走去食女

尊重 尊重

d日本仔好痴線，對住低成30rank既對手都照樣廿幾人晨運
8點起身已經見到打左5億

推咁快

點跟

原來有股票網

差D以為講緊依邊比你地起底
見到5億就知唔係

我都用緊自己既方式尊重馬娘

已經all in 咗 SEN

買左少少SEW

一睇就知有操盤 等睇新白鴿

古戰新手係咪肝左四個箱就可以完event?

俾人屌打緊8e

打得幾多得幾多啦

u 50e

睇你新成點
冇連擊主手可以繼續刷箱整四天刃

佢係1/29桐人

即係無既刷多幾把整其他屬？

四天6屬都用得 刷定冇壞

入群PM我

我寄生

又一個月

我係阿C娜

Wc娜

冇得打，熄得驚

見到我團有人叫北大路可憐

好撚基

點解咁多可兒奶油多

想改番名但個名俾你霸左

幾正

有咩慘得過明明出左95但返工淨係可以得閒auto場90

我個名始終如一

撞名真係好撚基

我記得我一開始係鳩改

改シエテの巨剣

之前果幾個重課新手係咪一打古戰就棄晒

auto95

睇返半年前個po有一半以上唔見咗人

重課新手=傻仔

順便問下，新手邊度搵團好

barha

新手here

對面龜速free run

未到225都係新手

打夠600萬又可以躺

今次整2下次就到5

整5先

成日拉閘 今晚要搵人換肉先得

會拉閘既團比狗打

5無水著

岩

得果十幾條友 唔拉又冇得打

得十幾條友都唔轉團 笑4

傻仔玩FD團

ok

搵埋扶清入啦 連十幾個都無埋

廢團廢事丟架啦

佢會幫你廢左個團

萌新留名

有大土方撚講下召石點放

天屎 天帥 天斯 天c

土方陣 神盾 濕婆 風神 土天司

MEME

我係

食得唔快 唔介意嘛

見人咁 好似好正

又笑

有先得架大佬

差億6 個團友:好似有心追上黎咁 加油啦
我黑人問號

點慢法

可能邊HEA邊打 5-6分應該都1場到

前面都有神盾 後面仲要神盾做乜

講得岩唔岩

其實你神盾入左隊都唔駛再用
入路/巴都得啦

刃鏡展開

土撚係咪唔洗卜

冇落過

仆街仔

唔落卜=仆街

好 就咁

扶他咪有齊

我報警

歐洲人可恥

你收皮啦屌你老母

唉屌我覆佢做乜鳩

研究下

笑4同扶他討論擺咩
佢十幾隻神點擺都得

好想要路巴同土天司 啊！！！！！！

我都想要

想要土天司

ok水天司等我黎

一齊OK?

我玩厭就彈俾你

我全部都要

咁我玩住你先

非基

小妹玩仔好正常

水天司幾時出人仔
我要護士裝

到底係我隊靠人撐既土隊勁D定係靠盤撐既光隊勁d

日日同佢玩探熱

你光普攻到80再講

出埋r羅bra果堆先

鈔票已經準備好了

土 唔洗諗
屎黃色>>黃色

仆街仲爭千幾萬 等陣收工無得訓要打十幾場95

小妹我都淘左套護士裝自拍

4，5分鐘一場好快姐

唉你收皮啦

計埋j擊ok?

我要十分鐘

唔好9up 我都係6分鐘

屎黃色都識丁擊

見人帶BBA 2分幾

你俾部iphone8我都6分鐘

我45分鐘

唔想執隊 好撚煩

我終79泳貞 3分半
唔想飲水好煩

比部iphone6你

我807泳貞9 10分鐘 笑4

唔RE一邊做野一邊打都係6分既事

蘭霞小提琴
廿鳩幾分 仲要食復活水

我都係7貞終9 開到濕就收佢皮

咁撚勁又唔見你幫我打講講講

不了

我都係 但我要10分鐘先12turn 🤔

你有冇禁劍光

借套裝俾你打ok

有時有 有時無

咪撚禁 哂鳩氣

玩狗男女係串d

7存在價值只有用黎全隊奧+50%傷

借7支風銃俾你

呢隻game好搞笑 本身好落力 無禁兩日就唔想玩 棄兩個禮拜到古戰場禁下禁下又有番d心機玩

抽到好野就有番d心機玩

所以我唔想玩

追乜9

iktfb

咁多人放大假去旅行

我8碌終突

死魚

同我哋差唔多

重有個mk貼上蒞曬

今朝話想低空
但個分不斷向10億接近

10億=低空

咁我種叫咩
貼地？

洞潛

比d火黎

150lv睇黎要送20憶俾我地

地核

第二日就咁開心

風方太勁

應該外掛團，全日時速都差唔多，一樣22個online

今日重未見過驗證

華人定日本團

有咩開心得過happy friday 唔洗打古戰

五日都唔駛打

五日都打到上宇宙

都一樣

分唔到 lv150團會唔會太勁

十個lv1 廿個lv225

條數差唔多

比個試用期黎

食c9

打埋呢場終於2千萬

伏左咁耐 比d甜頭都要

抽到限，就有心機玩

頭先係mtr見人打討滅戰

我打擊滅戰

逃兵

古戰場警察！

gay

一大早9點就話5億停手
打到而家都未5億

狗男女打得唔夠多貢carry全團,到你切腹啦

用風方先要多

我10把擊滅

我10把風筒

Hanged man > 土天司

唔係女都整

土司天都唔係女啦

抽同整唔同講法

你土天屎整出黎

我繼續4隻寶石獸

我錯 sor lor

是但啦
最緊要係扑咗個若宮乜乜佢

Cannot agger more

乜鳩都抽唔到想將d儲落既精俾晒高級鞄

係

我都想

請我食幾隻味既lm就解扑你

辣殺

驚下次必高又抽番 無位入多隻

幾時先凸得哂堆石

唔抽咪得

抽多幾井
Ez

On9?

我都冇抽

Amazon laptop個post好似幾正
五千蚊有部電莖🤔

買黎玩gbf同vr好似有得撚下

仲洗咩用電腦

玩上古卷軸裝sexlab

想玩vr

點解屋企個WIFI仲慢過smt 4g 係咪中撚左bug

我慢過3 4g

想玩vrchat做九妹

真係好撚慢 黑mon loading果度卡幾秒 唔知做乜鳩

Ok

我平時都係咁 有時卡10秒

好似真係幾抵但又就黎要換電話🤔

都叫你地平時對it狗好啲

玩vr做尖

老企可以左右手各拎30磅玩beat saber

🤔 最多咪3

你各拎10KG

機都打爆

老企一手舉一條女fing都得牙弱智

屌佢地打夠未 就黎6億

點解你唔問佢哋

唔想早起

咩名

而家先42M 點打3萬名

聽日星期六 自己參考下

2勝
之後可以hea了

聽日應該輸 訓晏d

差你一個所以輸

我都改變唔到戰果 個副團長on9打左1億

光我都仲可以破下風 其他食風

我都HEA到而家先排4萬幾名

邊位清有古戰唔打做逃兵

有冇團可以收留我
我嗰團第二日起要放禮炮 ，邊到有咁多時間打

咪影啦仆街

疏
PM左連仔叫佢刪留言

愛清嗰團永遠收緊人

廢j收唔收留架

賣個屎忽畀佢應該得

又一日

轉轉下團冇哂人

唔夠你一入人哋個團就散

屌,好憎ON9仔禁外放但自己唔洗一陣滅左場就唔見左人

又關我事

係
成個場hold喺到唔知做乜

打到最後20%到我潛水先

落左order聽日打10億

終於有得打
係咪好開心

可唔可以做對手

好撚開心 我今日應該自發唔超過5場95

我團名：壞獣帝國
你地團叫咩

聽日撞入三萬先

キリトさんランド

有冇人想輕鬆刷分，俾我個AC你打

我想輕鬆拆限武
特別係綠色嗰啲

認住依個撚樣,封求救又掛機狗

過多陣直接退場睇佢點算

無限

竟然撞返之前古戰遇到既對手
同對家撕左成日
lead住對家 相差由3000一路追到200萬
最後對家都係輸200萬

禮拜一射波打返億幾分補數算

招定人先
聽日下午2點開始有冇人想互換95hell刷
7分內一場就ok

oh i mean今日(禮拜六)

夜晚都ok不過會指定時間要停一停搞其他野

要睇下10億之後有無order唔俾人打分
不過我諗要補肉先

我可能得
不過都係要睇聽日點

今次3萬名應該2億

唔緊要啦,總之就到2點果時再睇下有邊個ok
分分鐘可以組到幾隊(2人)出黎都唔定

2億既話算小事啦

我最快都要16T

對面28分鐘就兩憶

大SEED週末差唔多啦

12人對20人 都羸緊2000萬

GG被屌打 呢兩年好似未嘗二敗

你對面一個鐘打左幾多

星期六冇人早場

7:14 4憶7

禮拜六早左起身都比人落禁令

真係要搵人互含啦

跟唔到

無莉夏比團友屌打

訓唔到
有冇人朝早就想互含

無禁制令唔洗住

有無人投資古戰股票獲利

冇得打

咩叫放禮炮

屌而家醒

好悶

家下問定點,2點開波有冇人要換boss打

今日打到8千萬算 聽日慢慢守

投降了

對面19x諗住會打成日
點知一起身已經lead緊9億

8千萬了 休息

又準備躺

英雄就黎3億

點解twitter 95hell都可以死場

星期六先黎冇得打

點解隊土可以勁到咁

你知唔知今年出左幾隻隻土屬新角同召
你就會明

我都係方陣JER 唔明點解可以咁撚痴線

整多把有連既劍就可以正式宣佈土隊玩哂

唔齊堆新角同召唔好同人講玩土
大家打既上限同追傷都唔同

肯buff水隊未

冇嘉欣

ubra打4千5萬仲buff乜撚呀

打幾多肉好

冇神盾點玩土隊

WEN

井

打飛機不了

愛清幫我課多150抽ok?

古戰出果隻召3凸完之後多出黎可以點?拆?

唔洗凸 全部拆哂佢就得

Ok
Pm ac比我

突都唔洗突
全拆

cls 2刀已經成隊2萬幾血

pmed

3萬條線已經弱左智

對面唔好追啦

冇打半日已經兩萬五

50抽1ssr
棄驚

性交轉運

有冇囡介紹

grace

link?

點解f5會load咁鬼慢

買電莖電腦同電莖電話

點少得電椅

聽日10億

一齊

個wifi有事

我都10億

3p

下次水要訓了 垃圾盤狗都唔打

電莖WIFI

奧義水方好威嫁

一拳

唔想r羅bra

乜水

水團果個唔知邊個

依度有冇水團po

動物台有

9隻都係ssr會唔會暴動

到底依個POST會唔會成為埋I刀媽 VS LLER既戰場呢

呢到LL少人咁多

加良仲洗唔洗互含

睇下班fd一陣有冇野玩先答到你

4mk

古戰屌死魚,咁梗係自由時間嫁啦

聽日準備撞宇宙戰艦

英雄3億1 喪心病狂

同18桐人打

黎緊2日應該唔可以玩其他GAME
我而家先19箱

我11箱

依家先2億 衝英雄好似冇望

難d 要追1億

今日先開始打40箱 有無機會

有

差10箱

好

其實唔難

依家到9:50ok 10點之後大佬話等指示可能要衝分
睇黎都係聽日先搞

大佬突然話衝得分

其實係咪唔洗用驅散

用狗男女

驅蒞做乜

唔知 我都唔知果舊咩黎

我係鳩打
見幻影就開7仔2技繼續鳩打

動物節大台好似冇咩嘢睇

頂佢個肺
第1戰到家下肉仲係1800up

有酸酸少女沙有你

套lost song咁撚顛

正
第一日睹中2xx/1 x10
今中睹中356/1 x10

machico

十億
人人3500萬。邊有咁多時間打

第4,5日會打10億

紅戒又出垃圾

抵啦食咁多女

再屈我報警

個配對好正
4日都打預選/seed/seed免除前百

睇返今日
時速4億已經係頭10級數
對咩團咁慘

睇錯day1既表

咩水準團對返咩團姐

勸世po
冇返咁上下實力，預選唔好亂咁上前百

我日日對C團

串

訓得

我而家個團喺第二戰就打緊十億

激戰

激瞓

輸緊億5

試過第1日打10億
跟住輸埋

渣ga

我今日準備中50張馬卷

激戰緊但我冇打

又俾人屌打

我個團近幾次第一日就開始打十億

個個都話要番工 星期日WO

唔比人星期日返工咁惡

笑4

好聽d咪返工
難聽d就陪囡

me2

打得2千萬又比人落禁制令

屌原來琴晚大佬查錯對手,好多改名團
仆街今日對手平均202

切腹未

扑暈左佢,訓左就冇得切腹

扑夠未

廿箱都未有

圖都冇你話你0貢都得啦

玩狗男女打咁少

好似唔錯

專心打貢唔打箱

負評is what

說好的120箱換1粒鋼呢

負評is 反省下

我仲有37碎

37碎幾時退休

終於拋到9千萬 on99

個副團長打左1億 我黑人問號

而家先得5千萬

副團長走左比人力追 笑4

孤独なふりをしてるの? なぜだろう 気になっていた

打左陣就7萬入返3萬

曬撚夠未

Cls

d仆街入黎打一下就走

拎賤貨 爽

其實重點係每場得250k 要打3500萬係會死人

所以輸多贏少

cls

想跟

之前好似見過一次十幾萬粒

唔想打喇 屌

唔好打
做返你個mk本性

領先3億

點解條3萬線同以前2萬一樣

出到咁易打條線高到識飛天

終於拋到1億

唔想再打

嗚喔 馬布C

終於入左3萬

原來5萬都得 唔追了

喬喬

英雄4億了

好彩唔係玩風

希望下次光難d 撚狗咁撚

屌 完啦好嘛

下年既事 驚你到時個盤變晒上一代產物

博5勝
今日刷肉算

話哂限武 應該會比下面

完乜鬼 而家有團唔係4 5日10e起標？

比左面垃圾冇未

比左

好攰

時速唔夠人快又唔停做乜

打十億

換FFG定晶好

10左好耐

互相傷害

唔撚陪佢地癲

ffg可以碌 自己參透下

4點半題我落注

Sen

馬娘咁少單

我嗰隻到了

WSN

已經33箱,想放棄3萬名抖下算

我得十幾箱 笑4

而家先認證

每次認證我都唔係玩緊
到底咩樣

而家先29箱🤔

我16

休息未

你幾時中左濕

係gbf打中文好柒

Sor

個個都打十億咁要打幾多先贏到

我對家而家廿億

真休閒團連對家都休閒

150金月又同你講咩

做乜條線又高左1千萬

繼續吹

MK要人幫你吹

我就唔信喇

有無心水

w拋到過哂火位 應該冇人操

炒左對面2億

知道唔夠FFG終就唔想刷埋啲箱佢

Wns同wsn都賠咁少

allin左wsn
只求有得賺

訓住4勝
聽日要返工又打唔到

7萬條線咁低但係3萬高撚到咁

2500 唔想打了

唔得了 休息陣

聽人講今次100hell唔落十天眾會易打啲

10t內就可能係既

星期日仲少人過平日 mk團

而你喺入面

見人櫈仔 BBA 7 9 5分鐘solo完100

我就係唔mk果個

有終凸轉世天司濕濕既話我都得

次次明明40把就夠但都手癢抽多左一箱先轉武

有錢我都得

轉世召有錢解決唔到

買起CY

點gun

夠箱又夠章 唔想打

聽日輸要打3千萬 想嘔

追夠未

用英文 好型

me洋腸

濕哂

26e天團

唔想再打啦

泳bba第2張圖真係成個呀嬸咁 好柒

講到佢本身唔係咁

本身係成熟大姐姐

如果S輸左比N我今晚跳ifc

抵毀bba
負評左

過左十億冇人打 又要副團長救亡

日日望住平胸個絕對神域真係好易精盡人亡

幾時跳
我帶定相機

對面突然多人

d人估3萬2.1億

燒哂d肉
last day訓教算

想同grace訓教

訓到唔想再訓

4mk屌我女神

我屌你老母

億2了

信錯燈神

有扶ching冇窮人

養我ok?

股神菲比斯可唔可以贊助我炒股

跪求指點 例如係點組隊 同要做咩先

謝謝

打齊方陣再討論

我隻眼啊

巴路濕 世界級

有巴哈就玩暗隊啦
落晒啲暗屬女女做一隊
之後就農方陣同升101

好彩我都齊
曬我唔到

大你3set99

冇齊點玩gbf 理解唔到

屌你我輸撚左

係
所以你肯curry我未

@乜乜羅

番去打古戰啦 嘈

唔肯

Lead緊2億
訓住拎4勝

得4set 99
唔想做人了

拿
我跟左你
點賠先

啲光天人都係自私撚蒞

Amazon訂左個兩本野終於寄左貨
但下星期先拎得

明明個頭幾爛下 但係又好鍾意依套野

咁撚耐先寄 你等佢出左貨同佢講退貨唔撚洗錢

馬娘到手

我要新角呀
邊似你齊晒角

又要清轉世

即係打主線？

抽咗好多架啦 唔係曬

準備聽日撞

我小薯團
打得個4億點會撞到你地

唔洗理個弱攻乜乜講咩
佢又有樓又有女又炒股乜都齊都會話你曬命
打方陣王整好武器盤先
巴哈有新手教學post可以睇下

由10億vs5億 打到 30億vs25億
對面係咪on9

人地30個追英雄

on9我乜都冇講

星期日都打唔到10e
親友團真係唔掂

第20名貢得3百幾萬

Sor lo
訓左無打

有幾蚊袋落袋唔錯唔錯

團前20不入等俾人踢

親友團唔會，佢地好放心去躺

就係成班’親友’先可以推哂比你地打

打早場打到9點幾 先1e多，就知一定冇10e
等緊團班打手幾時忍唔到走人

我係懶得再搵先繼續留低

我係有親友係到，佢地未走，我都會留係到

幫你搵 一齊走

無諗過三勝..
聽日仲要撞到隻4500名既船
唔通今次要四勝

難得中一次
但10抽都唔夠

同對面攬炒打左16億 聽日可以安心休息

比對面強姦

咁快?

細團同對面30人 178RANK

5:50都無30人學咩人打古戰

打到對面一點紅都無

時速唔夠人快 不過最後一日都係鬥廢

5日都屌打對面

5日都係對日本仔團
唔洗做漢奸

大佬又傻撚左係度話古戰專用群組唔記得踢返舊團友出去家下好自責
我開始懷疑大佬係被迫害妄想症

切未

輸左 要打3000

未,切左既話搵邊個早起身

你

唔好咁

twitter #gbf_matching 好好睇

點打到90幾億

外掛

下,我見到張圖140億喎

OH,原來係日本果邊流傳監獄對另一個天人團,其中1邊打左160億

有病

依張係咪final結果就唔知
每人要打接近5億

邊有可能

天人世界冇野冇可能

一定成堆外掛係度auto打

岩岩諗起如果咁計一粒鐘咪要打接近十億

一粒鐘十億唔係問題 問題係可以keep住個個鐘都十億 邊有可能 呃鬼咩

團入面有條友24小時都打緊咁
訓覺/起身都見到佢救援緊
開場又秒入

幾時到佢比人BAM

人地真全職騎空士

外掛9

d日本仔要返工都打咁快

個個老闆

你老闆

半減未?
想同3妹做愛 之後去uber做伏撚

你要入杖都係炸唔起 炸唔起有冇3妹都一樣

唔洗等都有得農嫁喎

屌 差果少少又唔想碌係5萬

今次應該5勝
正

乜都冇做過
團友已經打左15億

下次水團訓到2046打箱算

無杖了
係睇下抽唔抽起把bba

望住堆水短都唔撚開胃

想問下各住師兄, 1.25E守住50000位有無難度? 得返百零肉諗緊用晒後使唔使再農...

ぎりぎり

難 依家中午都未到

刷肉啦望

風隊太痴線
我就唔衝了

做乜咁多人土方用3斧 2斧拉人神盾唔係仲好咩

必爆?

渾身咁難keep 點睇都唔抵玩

成個團都無諗過今次會4勝

成日都要一拳100補戰貨

3萬應該追到億9 好煩

個CHING又冇番 真係英雄黎

輕鬆keep喎

到底你肯開口搵人未

R抵

典KEEP

last日對外掛團
被人打到0士氣
又話棄坑賣號
咁大個人心靈咁脆弱

打輸一定係對手開外掛

係佢面前打U巴

成4萬血慢慢扣

唔係點會輸

唔想衝了

傻仔 唔追英雄打咁多托

感覺上好似
8點開始22個人online
時速均速仲要keep住一樣
今朝壓完5億
個個走去返工返學
未到11點已經被人追番

今日仲未羸

咁追埋

係就6點keep住啦

依樣就唔知了
可能覺得掛一日覺得遲一兩個鐘冇問題掛

古英條LINE 5.5億

d人痴撚左線

我準備2億收工

咁啱啊清

仆街4億唔上唔落

傻仔

依家先億6

億8都係2萬5

咁大個人古戰未輸過咩
D人如果真心既話抵佢地賣啦

我都比外掛打街場平胸打到冇哂士氣

下,原來仲有人唔直接solo20%放街

想入街場打

我自己覺得冇乜所謂
咪少幾個章

好玩唔玩,走去john電莖

成隻game比佢地搞彎哂

打到就升rk

2億都好似唔多穩咁

打到2.2算

邊有人想打

我打丁

肝埋呢次
下次決定躺，睇下邊個忍唔到出聲先

累鬥累

頭3個打成億都未出聲，淨係話唔再肝
我點好意思出聲屌

團長再話衝10e，都彩佢有味

唔係你話你團有 20幾條友
我會以為同你同團
親友團一擔擔

英雄就黎6億 係咪有病

上次土古又係咁，呢次又係
已經唔想做傻仔

BTW 咁都3勝我已經心足

撞手神，冇勁團，今日冇意外應該5勝
不過都唔會開心，因為知咁多人躺又拎足章
條氣就唔順

每一次古戰都有人話肝埋今次唔肝
結果 (笑)

真唔肝，鬥躺

呢個po啲人組一團應該嘈到拆天

駁唔到

我指住d傻仔黎笑

好撚多mk唔打

光天人好惡

你咪MK

打得多過你 邊個mk心照

你mk

你有阿c娜一齊打 我毒撚自己打 屌你老母

兩個MK已經嘈緊

我呢啲真毒就仲打緊古戰

呢句野笑撚到我仆街

貼貢先再講毒唔毒啦 屌你老母

2億1唔想再打

打啦望 你唔打我點拎戒指

好似都炆炆地

夜晚再睇下點

依家2億都入唔到2萬

下次水有利等我杉田波拯救世界

過左先終 守護大

唔終都咁高傷

岩 4千5萬1t 仲想終 終你老母

大家應該少啲批鬥
要鬧嘅集中喺有女嘅mk就得

唔落杉波都咁勁
落左仲得了

終左佐先

藍色咁勁
幾時buff屎黃色

比個神威小佢等佢贏庄100蚊

我feel到係攻刃大

係 攻刃3變做攻刃大

2億了

3萬千7 可以睇定d

而家先2e mk到

你有女陪玩收皮啦

屌你老母呀我

屌 你 老 母

佢好似痴咗線

俾人當面踢爆mk係咁

成班mk扯貓尾

Yes

好驚計錯d天星器

個團好on9 ，最後一日win硬都要set4000萬分

呢到有邊個個團唔係on9

轉團最on9

沒有最on9

下次打32個箱就得

碌條金比我就好

未at 3萬位半個鐘升200 即係最少都億9 都係打多一千萬穩陣

醒未

對面團竟然唔肯放棄
我刷夠啦唔想再郁

on9定義係咩

個個都話自己個團on9
我點知

好清醒

我依邊個大佬諗野好負面算唔算on9

等緊睇新聞

依半個鐘升左250萬 係咪on9

原來有得check 一條友成個古戰個排走勢係點

咁on9

畀多次你id蒞睇下

mk先睇D咁重口既野

少梗個鼻環
條友係咪比人爆AC

個馬頭拳凸完好似仲勁過屌撚大

個人貢獻連團貢1%都冇

終於搞電 呀呀呀

嘩 3萬又痴撚左

唔撚想郁，點算

我都唔想

今次古戰農超過40箱
咁下次咪唔洗農40箱

抽左10箱 仲有9萬5戰貨

屌

停啦仆街

仲未打完40箱

富他直接曬銀天

銀天依D垃圾有咩好哂

ON9 升左380

2億1 2萬5 係咪弱智

桐人團真係好痴線

2億1千5放置一陣睇下先

ON9英雄6億6 係咪痴線

最後一個鐘

3萬2億了

唔知捱唔捱到

驚咪打

唔想打

應該冇事了

趁人唔覺,清緊方陣hl攞結晶

好似危危地 屌

真係好撚痴線

得mk先會驚

玩風D人係on9 D

頭先半個鐘追左7百萬 我黑人問號

補多左兩刀希望唔好中伏

平安

8/23-8/30 水有利
9月無古戰

30001

更新左啦依個 我最後2分鐘先殺埋最後一隻

可以訓

Mk得唔到教訓
冇天理

我真毒得到訓教

下次求奇打一億算

係咪有人黎我團

轉黎轉去

快撚啲開水波終突ok?

hea到得24箱

前20不入

走れ 光速の 帝国華撃団

個排21

4千5 終你老母

未到4億5唔夠勁

團長打左3億5之後話今次冇乜點打sorry

咁撚快話俾大家打R羅巴換土爐

切腹啦

你望下你自己

GCHI

又要轉返啲+值
又要清箱

團友有一日貢獻係0
雖然我都係寄生但我接受唔到打都無打

我又要轉圖啦

十天泳衣skin係咪要用GC買

咪買十連送skin

唔可以只有我睇到

快啲半減

勁

躺左5勝，精神

加蛋回歸

晨早流流畀啲咁嘅嘢我睇

慘了, 冇曬ruby, 騎空團轉水屬後冇30%奧同2綠水

自己窮到+蛋都搬唔到 又冇半減唔夠水打錢

好似多把依顛都差唔多傷咁

整咗先

咪整左

咁要整多把

可以突滿兩粒波

到底邊度出問題

差把靚既守大

如果io換埋把扇又好鬼少血 唔入光劍乘區又好低攻

U主手開奧又好細力

見到個盤出唔到聲

光是但啦

上位屬性,繼續食-10%

係咪可以1t晒d牛?

窮撚如我哪有伊歐伊甸

5G

基扑仲廢過黃龍槍

加值唔夠

差300血都唔夠

差把狼弓

U杖主手就普攻高攻D

冇錯我是來勸世的, 冇垃圾宙斯就唔好妄想

都係下把io先轉埋把u杖上去 最後等埋維拉個神威

投資涉及風險 證券價格可升可跌

今日肯定有半減+水x2 今晚先打塔羅

好 信扶他

又係時候整十天

冇半減咩都唔想做

唔好阻住我同歐羅巴做愛

個event封面條友好似梁震英

歐羅巴街埸仲恐怖過神盾
放出去twitter 大lag跟住滿30人
歐羅巴就死左

咁少血

成班技工衝入黎輪佢大米

幾時先派下晶 好難搞

藍箱下放左比你地啦

金剛

水方係咪要落一把

有兩把狼弓
但又無卡劍
係咪都係做返方陣大shit

冰拳,玄武斧,玄武拳

好似話最好3把

慳番d晶好過

唔課了

唔洗錢都唔課

利申唔課7

新手一問，呢幾隻ssr好唔好用？
早D入坑準備lovelive活動

見人兩把多 3把好似溢奧傷

唔係咁好

一係等月尾有加倍再洗

或者直接買AC

3把最好因為打高防既話2把會打唔到上限 3把就一定打到

不過都係理論野 土刀都係愈多愈好但係我諗冇乜人會打多過3把

BTW玩水琴好似唔應該落5花?

想問下合作角色係咪要課金抽先有

合作角多數送比你

BTW可能會有隻角難拎D

但應該九成九都係免費

我見人玩奧隊要狗+劍豪

合作角一鍵即送

幾時re塔羅d晶

見人用哈士奇職武都幾好揪
不過我都諗住整埋劍豪 睇下邊隊勁D
連擊都係要拎隻4妹黎補番

都補唔到幾多 咪又係四天

gbf有新手

有一星期左右啦

用劍豪邊有四天

平時用4天都覺得d連好廢

見人水劍豪一定要有咸魚

岩岩睇完nga個新手教學
如果買ac，而家係咪都係買暗佐伊最好？

農發光水拳定是鳩旦砌
利申有水120

佐伊容易上手 farm野簡單
長遠發展就要睇召喚石

唔洗砌喇 一定係垃圾黎

無卡劍注定水隊辣殺

想終終把光劍 是否不智

等到聖誕

佛誕

應該真係聖誕先凸得爆隻土天c

GBF玩家專屬諗法:3000羊=10抽, 家下3000羊=10抽+skin -> 免費skin

利申買開免費skin

土古過左啦,仲突

拎黎打下飛機

到底個超得去左邊

俾你燈走左

on9

你幾時又中左土天司....

5g

！@#@#$#@?

ubra唔帶馬cut15%會唔會好on9

乜有15%既咩

有時有

不過都可以用維拉食 都係唔帶

免費7仔skin今日賣

扶他又燈左走個半減

冇哂錢 不了

不嬲都4點先開 有冇常識

想問個姐姐係咪做左英雄

征服佢

我都做左

你條垃圾mk最多都係做左愛

俾你拎去溝姐姐

勇者頂住先
英雄下年做

勇者咁柒 要黎把撚

咁去叫姐姐教你做英雄

呀7個泳褲真係好撚柒 屌

免費架喎

一套過買3隻啊

送都唔用

真香

可能劍光會快1秒

真帥

戶口冇哂錢 再買找唔到卡數

拎去屌住先

我唔要

用十天極頂住先

十天極=死毒撚 冇人會鍾意

統你又無 極你又無 勇者又無 英雄又無
死mk仲有咩

有錢有樓

有童貞

同有女

Have west diu

得你有 屌你老母

打得多又毒撚
打得少又MK
你玩哂佢

中庸

打左場發現都係用番U杖算

搶咩英雄呀
識玩古戰一定係團內排名20名以外冇人知你存在

黑人問號?
明明你自己計左U杖係普攻高攻D

開奧差好遠 我咩BUFF都唔開u杖奧打9x萬 黃龍打140

以前個團好多潛水員,想踢果時完全諗唔起條友乜名做過乜野,搞到唔知踢唔踢好

ky乜撚果個垃圾即刻踢左佢就得

果時唔洗踢佢自己走左

點搶水140好
機工開完FC得40k貢就完場

一齊唔好打

我哈士奇開31 神盾32之後係咁a出去

果條撚樣 睇左古戰日期先約期去秘湯

街埸班友都係30萬貢咁上下

you know what is 40k?

係咁a a到3妹有劍mode奧=贏

點解愈黎愈多豆 已經4千幾粒

又一個po

好彩五妹冇泳裝

屌你老母

入群pm我

999

1000